乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫

有舖癮講大話厚面皮就大家都知
只係冇諗過無恥到連妹妹都要呃
二手野唔只用過2次就扮只用過1-2次
二手價仲貴過上網買全新

當然買唔買係個人選擇
只係簡單係度整合下比各位妹豬
唔好跌入騙徒陷阱

首先有chloe水桶袋
聲稱停產 但係東涌outlet 仲賣價 價錢仲平過屎盤開既價

唔多講 自己睇 全新都係千八蚊

極度懷疑停產係唔係佢作出黎
網上$12000就買到

之後會post更多網上對比圖
請各位妹豬唔好咁蠢送錢比佢換新衫去旅行

push

哇 咁cheap嘅 啲kol唔係好搵到錢架咩

推

真的大種乞衣嚟

原來你開左
Btw 大家記得唔好quote圖

Spoon Chan 陳庚佑 屎盤 呃妹豬錢
正垃圾

二手都賣到咁貴 仲有人幫佢賣 果啲人咁蠢都抵死

聲稱只用過兩次
但睇相都唔只

大話連篇屎盤 唔係仲要助養佢買新衫新袋下？

推下先

呢啲所謂KOL 二手仲要賣咁貴

p牌手動推
屎盤食屎啦呃妹豬錢貪你著過有陣屎味咩

推到垃圾老泥spoon收皮

絲打仲有件紅色top 吹到原價499

on9 先會睇呢d kol

原價幾多？
Post埋上黎唔該

On9咁撚貴都有人買，只可以話抵撚死，俾人𠱓都唔可憐

呢排班kol好興賣二手袋二手衫再唔係就傳銷野 成班好等錢洗？

Credit: 星期日檔案

香港九龍包郵

唔寄新界㗎？
明明快遞同郵局寄本地港九新界都係一樣價
唔通屎盤係人肉速遞？
完完全全顯示到佢幾咁無常識

大家唔好再助養beggar 大家有心買不如俾多幾十蚊買件新既好過

佢邊到買架，要成499，搵人笨嘅

咁樣講大話法 唔知有冇法律責任

如果大人都賣真係抵死 至怕係班入世未深中學生以為人地真係蝕讓

推
咁厚面皮

可唔可以改過個英文名
叫做spoon真係好白痴

佢block曬我ig我睇唔到
有咩衫我可以幫手搵返出嚟

Push

Lm

Push!

二手都咁貴

月入幾十萬都要靠呃

我都覺得出左尼做野有啲經濟能力既人仲會買係on9
不過身為influencer 依排冇events又大哂靠依啲野呃飯食就要追擊

屌又係佢 幾撚時收皮呀老泥妹

屎盤無野撈靠賣垃圾呃妹豬錢

二手仲貴過全新
KOL陣味馨香啲？

除左做乞衣呃妹豬錢之外
Spoon Chan 陳庚佑 屎盤仲有其他威水史㗎
就係抄襲喇

抄人着衫啦 髮型啦 鞋啦 連片尾都抄㗎
歡迎大家又去睇

好景個陣是撚旦hea9賣廣告就搵勁多d錢拎哂去買名牌袋衫

而家中國肺炎無哂job接就咁快冇租交要賣二手野mark up個價昆d妹豬，遲下會唔會賣埋pr gift

btw唔單止屎盤，呢排好多垃圾kol都賣緊二手垃圾

字又串錯
Hobo 呀
Boho

細size全新都係6千幾

中size先9千幾

retail同fashion生意好差
開源節流 所以少咗搵KOL賣廣告

樓主可以去開一個類似diet prada既acct
但專踢爆kol

佢地唔係frd嚟？

咁多個beggar最憎係佢

推

狙擊到佢收皮為止speak up 左未

PR gift喱啲佢地不嬲都有賣

以為自己係明星？啲衫只可以著一次
英國王妃就算著zara h&m啲衫都會重複著
收皮啦垃圾屎盤

good idea wor

spoon chan最叻就係收集期間限定好友

賣傳銷野最撚煩個個絕對係mk丁

買埋買埋咁多件衫
我就唔信佢件件衫原價都會記得咁清楚！
好大機會係自己上網搵最新價錢再自己”減價”

繼續推推到上熱門

屌 放過喺地下都賣咁貴

點解要買二手

上面asos件衫直程係自己作價錢

有個召喚痴線西好似開過？ (唔係好記得)

我都唔明
但佢啲嘢勁快賣哂
水魚多到

唔該絲打
條友真係冇賣點
想睇下佢老多幾年被淘汰
乞食

放過地下

Yanyancheung 臭雞之前都有賣二手袋
係咪冇租交？

佢叫個咁撚戇尻嘅英文名但佢笑佢條仔叫forrrrrtune好老土 佢有冇自知之明

比人踢爆先話咩 ng gay duck

係 搵緊password login返
Facebook page就仲有

同埋呢啲時勢周圍都減價
有sales服務又全新又保證係真野
點解仲咁蠢西買呢個大話精啲二手野

仲要比佢咁放係地當道具影相

手快不推文左 推返先

物以類聚

費事一陣又有推拉師入嚟話佢係黃叫人唔好分化
有無人有佢612仲post性感相賣廣告嘅back up

人地可以做返本行點同

屎盤之前已經抄黎抄去
而家仲要二手袋正價賣

求link

兩個垃圾果然係同類一個抄功課一個詐騙

佢黃嫁喎

同jjoan
可以去隔黎post繼續追擊
[傳銷狗] ig女神呃妹豬錢呃到買樓 周身名牌

我都奇點解啲kol全部賣二手野
窮閪spoon chan

偽黃 幾時收皮

因為多on9傻妹豬
真心崇拜佢多老泥

分化post
拉

Spoon Chan 屎盤 陳庚佑 大種乞衣 騙子
你講呢d野覺唔覺得自己好可恥
仲要消費小數族裔
大話連篇

因為有點樣嘅KOL就會有點樣嘅followers

無恥啊佢

幫推

唔好推啦

點解得香港九龍包郵

二手都賣到咁貴

其實唔介意啲人賣二手
問題係唔好二手都要mark到個價勁高
仲有用過勁多次都好意思賣二手

再推佢就睇到架啦

可能覺得佢用過香D所以要貴d

真係好撚憎呢條女

有2個ac，用咗其中一個黎留言

點知用另一個ac就睇唔翻自已個cm啦
屎盤正乞衣，搵幾多洗幾多，一無收入就起勢搵followers笨

分化撚 Spoon黃嫁

隻港豬係皮膚泥黃色嗰隻黃

新界獨立

垃圾youtuber 大家唔好幫襯佢呀

大把水魚上當

成日形撚住佢有臭狐

因為自己收埋太多pr gift又易賺錢又要扮到好dream life 咁咪要日日唔同衫唔同袋 宜家無工開咪拎返出黎賣囉

抵鳩死啦 人地外國啲youtuber靠hit rate搵食都唔洗憂 佢地自己荒廢左個channel諗住淨係廣告都夠咪搞成咁

Facebook 就咁係痴線西三個字

原價已經比佢作大左 二手個價仲要咁貴
咁真係有人買 咪資助屎盤去旅行喇

平時太大洗 淨係識行街扮靚
啲錢月月清 太短視咪出事

黃就可以賣二手貴過全新呃人錢

上次抄襲speak up等左成年都未有⋯今次佢唔係又話會speak up啊嘛老泥屎盤

幫推，乞衣屎盤一冇得出event就賣垃圾呃妹妹仔，cheap過做雞

岩呀 啲老泥黃咋

我都係啲人話佢用好濃香水唔知係咪因為要遮住啲臭狐味呢

幾時

想借啲依話遠又加價掛

其實點解唔去米蘭站嗰啲放，要喺自己ig放？因為唔係經典款，所以唔收？日本妹放男朋友、追求者送嘅名牌禮物都喺二手名牌網站放，雖然價無咁高，但起碼個食相無咁難睇

完全同意，武漢肺炎攬炒港豬真痛快

話佢啲香水好濃嗰個又係我
我已經行快啲都仲聞到佢啲香水味

唔係黃係屎
一月定唔知二月仲喺度幫襯it食藍店

依家冚球經濟仆曬街
睇下呢班寄生蟲點生存

今次實又話我地屈佢 haters gonna hate

仲好多都sold 妹豬

殺蟲水味

非beth打手
但睇吓人哋開嘅價同屎盤

Share條link係佢ig

cls港女條仔?

咁快手呀
依度好多痴線西
睇你block得幾多個

仲要beth係會拎去捐錢不過冇計一個乞兒點可以同beth呢啲有貴氣教養嘅人比

十世前已經俾佢Block左 好慘

折實價！
你哋唔好再屈我庚賣得貴啦下！

依家啲妹豬無腦到
買嘢唔識上網格價咩
員工價好多時都有8折啦
依家個市咁差 7折上網有幾難搵到

pish

Cyncyn都係喺二手ig shop放
係佢咁無恥昆followers錢

推！

折實價唔包郵費 支持新界獨立

Adidas hoodies 都賣150
係咪傻撚左
出街全部咩運動家 馬拉松catalog 全部做緊折買一送一

2020年2月 入去條link睇

有d價工價可以落到半價嫁
同埋依家條數好開
佢地都係咁開折比人....
全新半價....

一直都唔明所謂kol 就係素人整完容靠個樣乞食
點解要follow佢比錢佢賺 一啲才藝都無
乞pr禮物 呃follower買二手 而家仲做傳銷狗
究竟佢地嘅fans係咩人咁都落搭

推 當佢神咁拜買佢d二手野既妹豬睇清楚啦冇job撈就係到搵followers笨 賣二手野冇問題但呃人就有問題囉

後顏無恥spoon chan推到收皮

其實一直想問spoon啲片有咩咁好睇
見佢ig有咁多followers
但睇過一次佢啲片 睇咗少少就放棄咗
完全無selling point

Bae

佢幾時先收皮
抄人抄到出晒面都未收皮
快啲買定啲牛油果過世

係呀 有時員工開倉仲癲 兩三折
而且老泥spoon嗰啲又唔係經典款
二手有咩可能賣到咁貴

買埋買埋咁多件衫 著一次正一仆街

2手貴過正價真心離譜，但我616真係有見到佢

cs 已經上咗熱門

睇佢唔順眼好耐
素顏成個mk妹咁

Btw點解叫左匙羹
好7.7

佢化完都成個mk咁啦

有開過一兩條但睇唔晒就閂左
因為佢把聲真係好作狀

但運動中後期佢已經消失咗 佢有咁多followers應該好好利用呢個優勢嚟spread文宣 仲要幫襯it食藍店不是分化 但我感覺唔到佢係同路人

仲勁過人哋英國王妃
人地條裙from zara 都會着幾年

條老泥係咁delete人comment

因為佢中文名叫陳庚佑 話佢小學定中學嗰陣啲frd幫佢改 庚同羹同音 所以叫spoon

616 好多kol都有出
但七月八月已經回歸平行時空

要推

Post係佢fd ig ?
但佢朋友其實係邊個？

外國就搵高質KOL put selling
香港marketing 就搵咁低質 收低價既KOL
送件衫俾d 咁既KOL 似趕客多過吸客

屎盤收皮

我記得運動前中段痴線西係咁屌佢平行時空
之後佢就po咗次去示威嘅相

不過黃唔黃唔係喱個post重點呀
就算偽黃都唔可以咁無良心 呃小妹妹啲錢

佢啲babessssssssssss

妹豬唔好咁蠢買啲二手衫

香港獨立

屎盤係咪無event無錢交租

哩排邊有event

推到佢收皮

住喺新界啲妹豬真係陰公

好撚精彩

日日生活都好chill 咁

就算係黃都唔可以咁無良心 呃小妹妹啲錢[/quote]

打錯字

岩岩睇佢ig有段換衫video
啲動作勁似南瓜jen

唔好再助養班beggar

屌佢老母垃圾黎

咪係就算係真黃 呃妹豬錢仲無恥

除左肥西ruby諗唔到仲有邊個

Pkj囉 但南瓜應該都好僧佢諗唔到佢有咩朋友
火車頭又好似唔太fd

好Mk.......... 大陸名咁 庚

補圖

召喚痴線西（45）

第#458回應

所以chill到依家要賣哂啲衫同袋去幫補生計

佢啲片完全冇提及過少數族裔

住新界嘅妹豬仲要比佢呃埋郵費
cheap到死 嗰幾蚊郵費都要呃 幫補包郵蝕咗嗰啲？
妹豬慘 新界仲慘 無啦啦被獨立

睇佢唔順眼好耐 幾時收皮啊

咁撚得閑追擊呢啲19 kol 點做大事阿香港人

時代革命？

黃唔係大曬

會唔會又走上BE話俾人網絡欺凌

屎盤我地等緊你speak up
等咗成年啦

推到啲垃圾收皮

屌呢啲賤女人
俾我條16粗根ram爆佢個嘴啦

大大力推呀
好憎佢 上次佢屈人話人racism 其實係佢自己睇唔起啲helper姐姐同清潔工人
單野都仲未speak up呀！
睇黎今次佢又係深潛扮無事發生

咁啲知道啲阿叔鐘意食鯇魚又可以時代革命？

喜茶

好肉酸

屌笑死

火車頭結婚佢做姊妹 應該都熟既

又乜水啊
個個都話佢哋喺KOL/網紅
但喺喺無人識

#俊？邊撚度俊呀睇過

原來Pkj 冇follow spoon

等緊你speak up啊臭庚上次話speak等一年都未speak到今次香港都比你獨立埋喇肯skeap未啊錢就識密密呃係唔係人啊臭西女人

過期朋友

咁多人follow呢條臭西

買完有得嘅話都會考慮吓嘅

你咁重口味啊清

今日係街路過馬拉松 運動寫好似都係200幾蚊
隻色仲要冇咁柒

召喚痴線西(78) 請善用不推文回覆

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賺曬妹豬啲錢去食藍店

推撚到佢收皮

屌到你J都生老泥

笑撚死

唔好沉

受騙的那個比騙徒更混帳

Push到佢收皮

唔好再助養beggar

Spoon

係2.29嗰日

一定要推

食水深到呢 有良心就唔好再呃人啦Spoon Chan

陳庚佑幾時收皮

深藍 屎盤

花生more

upupup

推到老泥spoon收皮

咁狗 係咪窮撚到咁呀要咁樣呃人錢法
好cheap 呀

大家都好勁咁追擊佢
唔好比佢停 睇佢dele得幾多個

啱啱見到痴線西ig重出江湖大家快啲follow

邊個係火車頭

網絡大種乞衣

呢啲kol簡直係社會寄生蟲
佢又唔靚，唔明點解佢有咁多followers

好心涼

果個咩angela？程人富？snowe？好多期間好友

呢排冇job要賣野

二手仲要放地下真係不了

佢前嗰排仲有幫IT賣廣告
所以唔好用佢係黃嚟掩飾佢呃人錢

點解釋呀spoon姐 唔好話我知你記錯啊

呃小妹妹錢真係pk黎 推

Pish

推!!!

買返去打J

林奕匡老婆

各位痴線西留完cm 記得report爆去

推爆佢

邊個會j佢

名牌買唔起就唔好買啦
正cheap精
有錢人係會搵個衣帽間放唔用既袋
唔洗趕住放出去的

呢排武漢肺炎冇生意多左女賣袋
d袋多數係d有錢富2兵送
收收埋埋幾十個

佢話個袋sold...唔知真係有水魚買左定比人追擊柒左格硬話sold

Pumpkin jenn ding ding呢啲

我相信真係有傻妹買

真係有好多水魚
俾人呃都抵撚死
但屎盤都要繼續追擊 繼抄人野後又一傑作

印象中alice haha都係？

笑到on9

樓主請pin

點解佢成日都要衝出黎柒

仲要唔撚知真定假
正仆街

我記得佢仲有走去食it旗下

樓主求pin #229

呃妹豬錢

唔該哂
屎盤 可唔可以一次過speak up去

根本kol文化係多餘
一班乜都唔識冇修養嘅人
話幾句靚仔/靚女 （sorry你唔係）就喺到學人做kol
靠打幾隻字就喺到呃飲呃食
都唔知班人有冇交稅
最好笑係有班傻仔喺到吹捧

推 我睇到都諗緊點會淨係著過1、2次 同埋賣得又唔係真係平

咁樣衰都做到咩網紅

佢仲要話自己米六八
屌真人肯定冇

仲要呃啲妹豬錢

老泥妹

Topshop洗鬼499

佢地不務正業，除左偷呃拐騙仲識用其他方法搵錢咩

Agger

諗起隔離po有個賣減肥產品，點知俾人爆咗靠節食先減到肥

我唔撚係你啲傻鳩同路人 死撚開唔該 中意block就block

屌你老母Spoon Chan又發現左你講大話喇 淨係著過一次？做人唔好咁柒啦！要呃人都收好d相先啦

睇相都唔止一次啦 何況冇影到既
大話精屎盤

LM speak up

邊個po

去revolve官網買套全新都係$1000佢二手仲要千二 貪佢陣老泥味啊

sale of goods, implied description？
misrep...?
但係都要睇下佢賣嘅時候有冇引用限量或者原價咁樣嘅字眼

可能佢覺得只要冇洗過，都係計一次

更加諷刺嘅係，呢班字都唔識多隻嘅kol，
居然搵得多過班肯腳踏實地做嘢嘅u grad
而家呢個社會嘅價值觀真係好扭曲

得喇
你清高啲嘛
我死撚開囉
繼續推你啲Idd同鯇魚post

推撚到收皮

推得好快

又真係幾cheap

好想知佢本人睇到呢個po 會點樣兜

1. 買嗰陣唔係依家呢個價錢？
2. 著嘅次數唔太記得，但一定唔多同新淨
3. 賺返嚟嘅收益唔係自己袋
4. 款式差唔多但唔同嫁～

[傳銷狗] ig女神呃妹豬錢呃到買樓 周身名牌

呢個

啱啊所以我都唔明佢地存在嘅意義喺邊

好撚仆街

又講匪語
係叫KOL

淨係頭幾個月
後尾就無再出過聲
用app check下黃藍有幾難

推到屎盤收皮

乞兒。。。

快啲收佢皮

想去老泥個期間限定bae度留言
但係唔知係咪因為我冇follow佢所以留唔到言

大家都可以去老泥既期間限定朋友度留言
我諗有俾佢抄過既期間限定朋友係唔會del 大家嘅comment
因為都會想睇佢仆街
佢既期間限定朋友包括:Tina Wong(蝗)，南瓜珍
仲有好多不能盡錄 歡迎各位補充佢嘅期間限定朋友

推呀dklm

個袋sold out
但係根據我買咗revolve咁多年嘅經驗佢係會返貨
而且原價一定唔洗1700 呢個牌子最貴嗰個袋都唔洗1700 仲有revolve長期九折

憑咩仲貴過全新

陳凱琳又識架？

推畀仲有follow 佢既人睇
千其唔好中伏

推呀 做雞咪正常 點解要騙人！

唔好再助養beggar
唔好買啲濕鳩酵素減肥藥
要減肥就做運動加操體能

試下去火車頭到留

啲kol係咪都好撚窮
發覺全部都好撚寒酸 一係賣假嘢一係食水好撚深
表面風光實際住公屋？

貴一倍 你冇撚病呀？

呢句真，酵素係冇用！！！！！

都係個句
如果minnie食完變到jjjoan咁瘦
我賣樓all in

期間限定好友影埋菲林相嘅西瓜都閂留言
屎盤你啲朋友去曬邊

各位妹豬唔好咁傻啦

咪係，完全唔明點解班中/小學生咁迷啲垃圾kol同youtuber
養起一班不學無術嘅社會寄生蟲

點解包郵淨係包港島九龍
新界唔係喺香港境內

有好多都攞呀爸呀媽啲錢買佢地啲呃錢紀念品，真係替佢地呀爸呀媽心痛

我都覺花心

會唔會係因為斷碼所以先特價三百幾
XL 喎
利申 理性討論

食到個身體出事d kol唔會理你架
唔好比佢地呃到之後食壞自己

其實佢好撚傻豬
revolve個model咁易認 買開都認到啦 真係當人唔識㗎喎

why唔好quote圖

雖然佢隻色賣曬 但同款原價都唔使$500

啲妹豬會好嚮往佢哋嘅生活
但其實全部都係營造出尼
Pkj ding ding 都係屋村妹
呃nes啲袋全部都係假
臭雞yanyan靠做雞
Alicehaha 讀hd扮讀 u
多到數唔晒
唔係靠着成身名牌係身就係上等人
不如自己努力腳踏實地向上游好過

驚太多圖一次過quote會有排碌姐

無恥到
我求下d妹豬唔好再買

相信黃手足食咩之前都會check過望過
唔想自己因為疏忽而食左藍店
定你平時唔會check?

會唔會扮sold out引更多人問/買？

係好那煩

再推

去咁多日用足咁多日啦
佢確定係兩次？

屌呢個好笑
可能去一個trip當係一次

又話原價1617嘅

一日唔洗/唔抹都係一次

呢個係咪傳說中既男友？
聽講做trainer 果然臭味相投

佢呢D袋款又過氣應該無人收 同埋一定唔係用得2次啦 又零又舊搵鬼收

屌㩒錯不推文

留返成個九月投票
每日做任務
23條來了，每日操體能
外賣黃店，幫襯告急黃店
留喺屋企喇仆街

屎盤快啲speak UP

妹豬們唔好落搭呀

等一年到差唔多

屎盤

呀牛油果先生

佢偽黃612個陣仲有心情係ig 賣廣告

原價真係任佢標...

推 錯字ABC KOL屎盤，而家想同yaki 虰虰爭做呃妹妹仔界kol?

本身千尻幾銀一個買餸袋已經好弱智。

Kol邊搵得多 最多收下禮物 賣返出去咪賺兩餐飯
呢啲ig post唔值錢架 大部分公司送禮物就算 唔會比錢 唔好諗到呢班公屋妹咁風光先得架 風光洗乜做呢啲姐

磨牙

呢d臭雞要推

我真心唔明白點解revolve幾萬件衫 咁多靚衫 但佢揀親嗰啲都咁柒

更加唔明點解會有人買佢啲二手衫

本身窮
呢班kol全部冇學歷冇正職冇家底
九成住公屋中學畢業

傳銷妹賣酵素

你諗太多 大部分公司只送出禮物 唔會比廣告費佢地
佢地唔係明星 冇瀏覽量 唔會比幾多錢佢地

牛生

人間再見

我庚一啲都冇賣得貴！冇呃妹豬唔好再屈佢

人地虰虰靠呃𡃁妹錢由公屋妹升呢住海之戀啦
想搵錢唔洗做狗嘅，做kol咪得

二手仲貴過新成千蚊到底買佢舊衫嘅人咩心態 我自己去官網買唔好

有無知情者

死窮閪冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

傻啦 beauty kol好多都屋企有錢

係咪真係等錢交租

Cty?

賣濕鳩酵素呃班妹豬可以輕鬆瘦

係咪7號前要交租
所以咁委屈包郵都賣俾你啊

佢價錢低撚左係邊

prada 二手都17800
收皮啦佢

你肯定呢個無收廣告費？

牛生係唔係到？

唔爭在係依個post 一次過收佢皮

仲要齊size free shipping 用fedex
新界都包郵

磨牙磨牙

新界獨立左
平郵/順豐 standard價 又唔係馬灣/南丫島

唔係個個都有 大部分只有禮物送出

咁仆街

唔係員工點樣買到員工價

爆埋出嚟一鋪清佢袋

原本都無人再講 若果唔係佢公然呃錢

賣到就夠交租了

如果呢樣係真既都幾cheap喎

呢啲過氣偽abc生命力妹強潛一陣水之後就po啲濕鳩yoga，meditation 片扮改過自身，healthy lifestyle

點解會有咁多妹豬比佢呃到

屎盤係咪嬲到訓唔著？

呢條垃圾 N年前痴線西個post睇到眼都突埋

cty同屎盤

我都係因為痴線西先識佢

真·大種乞衣

虰虰乜水

more

真係希望唔好有人比佢呃
17800 真係好多再靚brand 既二手都買到
有時online 買到一手

lm

kol is chicken

屌你 特登打新界都包

費事新界被獨立啦

dingding_
做beggar賣酵素賣到住海之戀

唔好助養beggar

無知少女啲錢真係易搵

唔好助養beggar
唔好買濕鳩酵素

賣到住新樓

ding ding 好似租咋嘛

睇嚟真係好多人睇阿庚唔順眼
短短一小時有六百幾正評

漏咗
因為大概都兩年前

屌佢老母咁撚樣教女

佢數錢數到訓唔著啦fat fat啦牙庚
二手賣得貴過一手

2月先搬入？租咋？

Pushhhhh

妹豬：好開心買到spoonspoon嘅衫

佢租定買啲錢都係呃番嚟

下 我唔認同喎
佢地呢啲多followers 起碼一萬蚊一個post
出個post啲野係送比佢，但都要收廣告錢架

不過好唔穩定就真嘅，唔係成日有廣告，做花左個名冇人搵佢又係死，又容易過氣

唔使加密啦 比cdrom睇下
我記得有絲打講過 係zara

P牌都幫手推 真係好無恥

點會有人唔中意我牙庚不知幾掛住佢啊兩個ig ac都被佢blk咗大家唔追擊佢我都無得睇佢塊橙面

定係h&m?

zara d cheap 衫都要sponsor？

買衫送老泥好抵 難怪要同佢買

咁真係常客嚟

用12個鐘研究嘅希臘filter

比林奠封gym房14 日冇錢開個飯

大種乞兒Del咗大家留言狙擊嗰個post

推！上次抄襲收唔到佢皮今次呃錢希望可以令佢收皮

屎盤你同cty做咩？

睇佢youtube片似海之戀一期一房
冇可能係買 係買點會呢排先搬入 一期2019年頭已經入曬伙 最多租 邊個租唔起

原來都有

屎盤抄人地lookbook嘅事
幾時speak Up

全世界都屌緊I.T Dior奶共都仲幫佢地賣廣告
佢咁都一時疏忽仲叫自己黃？
咁碌警棍都係一時疏忽先扑到班手足爆缸？

佢最叻就係del po blk人然後用google translate gen一段九唔搭八嘅英文扮無辜

一個願打一個願捱 話得幾多個
唔搵A就搵B/C KOL文化幾時死 係咪冇咗依啲人
你就唔識買嘢? 大佬 唔通吳彥祖同我同一件衫
我就有佢咁好樣咩
身邊好多人都有follow 咩韓國design 咩自己諗
咪又係搵水魚 400蚊件衫 係韓國賣40蚊 重要係冇牌子冇QC

我記得forever21都一定有單
有F21 staff爆過

想知樓主chloe個東涌outlet ig係咩 新界人想去東涌睇吓平嘢但係好遠 有ig preview就好了

諗起啲老泥

啲錢咪又係賣濕鳩酵素呃妹豬

我五個ac俾佢block曬
有兩個淨係like咗cm都block 阿庚咪咁小氣啦

開聲佢有冇去過5分鐘遊行？

抄人垃圾
抄抄人嗰個仲垃圾

佢上個月都有上it個到食嘢啦

唔怪得條女驚到ig唔比人留言

屎盤你同牛油果個fd做咗啲咩？

好肉酸咩狗屎垃圾都做到kol

留名等花生

火雞就做傳銷撚
呢條美容乞兒咁都生存到咁耐

全部相都一式一樣creator wo

咁撚樣衰都呃到咁多妹妹仔

蝗丁咁快手

Lm 等花生

係咪有野爆？

大種仆街幾時中肺炎死啊
呢d時勢仲岀黎呃d靚妹錢

牛生對於自己條女po其他男人就發哂姣，po自己就牛油果有咩感受

平時塑造到生活水平高一高
但賣二手衫連嗰百幾蚊都要收
好心捐咗佢啦

仆佢個街 cheap撚到

我都係cm問佢點睇抄襲咋嘛social issue啫都要blk我

唔係掛又係住公屋？

等爆料

揀南瓜jen都唔會揀屎盤

睇住佢由平平無奇到成身名牌
鄰家女孩到偽ABC妝

聽朝都要見到個post

個乞衣老泥妹聽日實打段九唔撚搭八既垃圾英文岀黎扮解釋 然後收2日皮又岀黎黎教人整pancake早餐繼續fat fat

今日推撚到佢仆街死啊

兩舊都係屎

好撚多妹豬鐘意佢啲食譜

唔係你估，虰虰就快有佢恥笑嘅elaine百分一有錢架啦

屎盤推到你收皮

兩個一搭搭

邊間公司再送野/搵佢做job就洗個間公司版！贊助beggar 係唔會有好下場

幫隻傳銷狗back up定先

哇哇哇
愈爆愈多嘢
kol界好黑暗
南瓜好似同dinding_一齊inside joke elaine

叫條老泥妹食屎啦 肺炎冇工開即刻健康gym撚上身

仲要d字其實係pr諗！班仆街跟本冇撚腦！

牛油果仲日日煮比佢食

推撚到佢出黎speak up

點解無好朋友幫佢講嘢

哈，即係copy and paste 腦都唔洗用

之前見過條垃圾傳銷狗joan都係

兩次

屌真係好憎呢啲所謂嘅kol
一啲營養都無
仲要係偽黃

雞胸，菜，酵素

追擊爆條仆街
Del cm del得咁爽 都del唔走浸乞衣味啊死老泥妹

重點係 酵素

呢個真心勁嬲
講真你買咁多件衫我唔信件件有keep單
個原價一定係上網搵出黎
dllm望到網上個價你好意思出呢個價賣2手野
仲要呃人淨係用過一兩次
講真賣二手野係環保我好支持
但你咁樣係呃錢

所以要賣衫賣袋養埋條仔
抵你死啦 之前賺咁多又唔好好儲下錢
係咁買衫買名牌
真係心涼

點解加左filter都咁柒個鼻可以整下先？點解塊面咁撚闊 好似男人

兩個都係屎虰虰陣公屋味點擺對腳都係到

繼續留
留哂係佢啲限定好友ig度醜事一定要傳千里

一直以為成功嘅kol一定係有家底有本錢

屎盤間shop又好多妹豬落答

偽黃可耻
個垃圾賺埋妹豬d錢仲食藍店
宜家幾多黃店告緊急啊
勁多人no pay 冇埋份工
呢d咁即社會渣滓仲喺到呃人錢
全力追擊到佢收皮

食完藍店覺得點？

Btw 大家都可以睇番 lihkgchisinwest 嘅ig, 佢有開po講南瓜同屎盤啲舊屎story都有今次事件嘅嘢睇

賣衫咪好地地囉 又要賣埋啲咩酵素 成班都好撚大貪又懶

你究竟幾時收皮

屌 Zara monki H&M 啲衫有幾貴
Cheap撚到
着咁多名牌係身都做唔到上等人嫁喇
希望趁今次收到你皮啦 憎左你好耐 話人哋網絡欺凌你 你話俾我聽邊一句唔係事實

條屎盤成撚講英文扮ABC講又講撚錯大佬以為自己痴得西瓜Riko 多以為自己英文好撚勁？
唔知佢大學畢業未？定又HD 扮u grad

可能冇讀

Shame on Cyber bullying

屎盤一定有收錢 佢都算出名 唔係啲千幾個follower揸住包m巾影相嗰啲妹妹仔

推到佢冚家產

好似係shitty

阿庚下次賣二手衫（如果仲有機會嘅話）唔好咁死蠢出埋model嘅圖啦 好易搵㗎

條乞衣妹shitty grad架
成浸屎味

佢$400件衫都好意思拎出黎賣仲要原價$400都唔洗！cheap撚到

大家唔好只係集中一個ig post 留言麻、
全部post 都要留下腳毛

有無佢條新仔既相

屎盤你究竟同cty做咗啲咩

KOL真係冇乜邊個唔係賤種

好人好姐改個名叫Spoon

屎盤係咪忙住del cm訓唔到

之前痴線西有 要追番po

上佢ig問麻。最好個個post 都問一次

Well ABC都係改呢啲名 forky arrr knifyy

張圖我都係係隔黎post 搬過嚟
張圖應該係人哋代購 唔係outlet ig
我係之前喺手袋台見到人地影
仲有好多bucket bag 同faye
絲打可以去手袋post問下

閒閒地都要2萬租 咪靠賣廣告同酵素囉

咁你要開定好多個ac啦 牙庚醉愛blk人

大種乞衣

唔洗兩萬 佢住一期一房 cheap啲
最多16000-17000

我驚自己唔小心瞓咗
推到咁上下麻煩各位絲打幫我開2
一定要推到佢收皮

唔出model圖唔通出自己著嘅圖咩趕客架嘛

自己入黎屌人叫人死開
分清莊閒先啦阿叔

喺街見過spoon同佢個男朋友
印象中佢男朋友一啲都唔型

有妹豬唔驚

屌啦！依排無job就呃妹妹仔錢d所謂既kol influencers真係不知所謂
Youtube d影片又冇營養內容

呃人錢去幫襯藍店真係同黑警一樣要仆街死

啱啱開多咗個ig ac
等我dm呢個post俾啲妹豬睇先

我都見過一次，仲要眼超超咁啤9我
以為自己邊個啊？我睇下邊個濃妝mk咋

條仔咪同屎盤一樣咁既質素囉

好多年冇㩒入去
條八婆藍絲黎？七月仲出深圳vlog

型嘅話佢點會變牛油果呢？
不過前牛生都幾唔錯

report please

出黎賣二手衫仲要Mark咁高價
會唔會太柒 係人都知你等錢洗

你話袋個d 就話2手都冇咩野
但連衫 鞋 都有2手 真係睇唔透

要keep住追擊個乞衣老泥妹啊
Send埋比有寄試用比佢 佢有賣廣告既brand ig

佢story 條打喊露片jm9

西瓜

其實買得名牌就唔好貪二手
唔止呢啲beauty beggar
Carousel 都大把呃錢
買唔起正價就唔好追名牌啦
一上左癮好難戒

有人要仲想點呀
又冇禮貌

絲打好落力

睇吓邊個賓妹着咁多名牌係身

好憎佢

咩叫九龍包郵？新界加錢？

樣又唔係得，乜撚柒臭雞都叫kol，畀佢呃既真係弱撚智，呢d臭雞follow黎托柒咩？

堆電子雞都一堆人課，呢個世界大把有錢on9仔

原來瞓覺會畫眉嘅

想講我連續兩個星期撞到佢地兩次
跟住spoon又係眼超超咁望住我
雖然我無化妝又頹 但應該好過佢依啲copy cat

講真 真係幾低質
仲好似咩住個索繩袋

老泥都J 咁重口

佢係入面做嫁？
有絲打仲搵到佢個袋嘅
$12000就有

個乜撚柒kol丁丁賣個啲酵素係乜黎
會唔會食死人 淘寶入貨？

妖好心佢啦，咁撚7就唔好以為自己好靚好多人識啦
路人甲嚟架咋

唔好咁啦 人地仲要比屎盤戴帽都好慘

好憎條丁丁
佢好似仲上小紅書sell佢啲野？

屌佢d 仲可能係sponsor
賣翻出去

識人 或者上網留意下啲shop
有啲會話自己係員工黎prove賣嘅嘢係正品

一齊推到佢地收皮
[傳銷狗] ig女神呃妹豬錢呃到買樓 周身名牌

唔出奇啊，大把網店kol都係淘寶，扮咩自家品牌又咩親自入貨嘥9氣啦

我記得兩次都係見到佢用balenciaga mini city 黑皮金扣袋
好貴咩唔洗喺我面前擾擾攘攘架

依家換左畫？

你望吓佢同Tina Wong就知啦

丁丁好似同好多kol反晒面
之前仲同雪姨好似好frd咁拍左條片
但其實佢地ig無互fol
之前又同sue 反面

唔準話我牙庚啊abc女神 膚身一啲都唔黃 好tan

以為自己好叻好巴閉咪又係垃圾

係呀，全身冇老泥添

佢同老女人一個呃妹豬錢一個食人血饅頭，互相利用啫，佢做得老女人個女啦frd咩啫

人地紋曬眉植曬眼睫毛又話你知

等人爆大獲

做咩唔賣埋個balenciaga

佢係咁有米就唔洗賣呢樣嗰樣啦

諗起啲老泥真係I’m die

唔好再買雪嬸個濕鳩空氣清新機

Goodest English

雪嬸聲稱部空氣清新機好過口罩

咁寒酸 點養屎盤呀 唔怪得要出黎賣二手衫

雪嬸幾時收皮

世界級on9

個個朋友都係期間限定冇利用價值咪唔fd
山東Sue做左闊太點同丁丁呢啲公屋妹做fd

人血味唔清新咩？

乜原來咁多followers同likes，好難理解，係咪買返黎

如果Sell 野係要搵翻網上最平個價而唔係原價都幾麻煩

收完屎盤就到佢

記唔記得n年前佢地去韓國

講起kol昆follower錢
點可以唔講埋natalieftm
賣淘寶鍊

推呀！
點可以呃人錢！垃圾！

推呀推

人地就嚟轉行做aa狗架啦介紹啲鬼屋當荀盤

綁個空氣清新機喺個口到得啦，唔好同我地搶口罩

雪姨都係屎

個post推得快到

你見佢全部都冇一忽係真都心照

無追po想知

證明佢咁多年都咁乞人憎

等陣先
佢件件衫都有打埋個價錢又有model相 佢唔係應該知道件衫賣緊幾錢？

又cheap又蠢 打九成新咪算囉豬西

呢樣嘢點可以唔講埋Natalie 馮天蔓

公道啲講 眉就可能紋嘅或者佢只係休息下未訓，但影上網真係好多餘
但發覺好多kol都好中意post打喊露相上ig

非sue haters純粹覺得好笑cap左
可能啲粉絲覺得好真實啦，但我覺得好柒

我見Beth賣衫都冇打原價
佢直接打價錢 $50 $80 $100 咁
有心賣比人 幫啲衫搵新主人
就唔會咁有心計mark up啲價錢 再9作原價啦

期間限定笑咗
一個唔夾就話姐
個個同佢”frd”親都不和收場
本身性格都有啲問題
講真Sue同Snow 本身唔洗好似佢咁賣酵素都大把錢

其實追擊咗佢好多次，次次都被佢死唔斷氣

好柒

一個二個扮真性情

呢個又乜水？未聽過

依條女以前個欖球男朋友

我同你個名

屌佢真係嚇撚死人，崠成日po啲柒相唔知博乜，一啲都唔真，只係覺得你真係好柒佢未整前嘅樣，睇佢個女就知

大專界KOL（浸大asso）

唔係網球咩

我都聽過 f21咋 都要係咁退 好似之後blacklist左佢

吓堅咩佢st mary中學會讀bu asso ??

有冇圖？

唔好意思 講其他kol仆街史可唔可以過翻痴線西度講
依個post係要收屎盤皮
對唔住 我憎咗佢好多年
難得呢個機會我唔想再喺kol界見到佢

[b][size=5]suechang個老公紅到黑

唔記得邊個post邊個絲打留言

點樣喺打喊路嗰刻開電話再錄低

支持

收到

浸大CIE有人講左好耐啦 佢啲同學爆左唔少黑料

屎盤你同cty點？

dcfever二手班契弟夠話99%新，根本未用爛都可以當99%

好憎成日 hi 我今日收到xxxxxxx

其實雪姨幾歳？佢似一個四十幾但keep到好後生咁，唔識講

點解講咗咁耐仲未有人爆料

佢靚女啲着過有原味賣出去都可能有市場嘅

那麼醜的女又冇肉地都係收返埋啦

喺邊到睇

邊到後生

寧願比多幾舊水買新衫

衰撚過伍乞衣

邊個爆料

好想知

同埋佢開箱把聲
“Da da” 姣到仆街

無錯，我地專心推到條偽人收皮先

我冇記錯好似係相嚟

推翻爆料位絲打出
而家係最好機會令佢一鋪清袋

連登Search馮天蔓已經有好多
Btw唔係到講佢啦 講返Spoon
再講變搶左樓主post

係！專心追擊屎盤！

“Fortune” 諗起都想嘔

屌奶星呢d乞衣一定要推到佢仆街

佢老公睇個豬樣都知紅啦！成個共產黨員樣
山東sue 嫁完人之後蝗味勁重！睇佢ig以為自己睇緊小紅書d整容支那雞咁！仲要成日扮少女明明生完成陣師奶味點減都係師奶冇得呃

你咁講嘢都得嘅
只係見過有唔少人都會有唔小心嘅時候姐
定你冇朋友？

可能計緊連續兩個禮拜用個balenciaga 應該當用咗幾多次好

其實點先可以令呢班賣垃圾酵素既KOL收皮
啲貨根本淘寶黎
有冇安全認證都唔知
或者唔符合商品說明條例
報海關有冇用先

一睇佢個女

已有超過百五個cm屌柒緊佢
各位sis 好野

佢最撚中意係啲新聞下面留兩個emoji唔知做乜鳩

你覺得屎盤會唔check過揀過先食同po?

New Territories Independent

屌 咪撚鬧交啦
成日一鬧交就鬧人地冇朋友
入黎和和氣氣推到屎盤收皮啦

唔好嬲唔好嬲
推到屎盤收皮先

係呀上次肥蛆已經係咁
不過點同肥蛆多咁多fans

佢收皮未

F21同monki咁cheap都買唔起

係就影自己個袋啦上網cap圖！
你話100000%新都得啦屌屎盤bagger

b

放埋呢條link上佢youtube 啦

其實賣假袋都無人知

理撚得佢幾歲，最近又同陳凱林出化妝棉

我一陣沖完涼都噴下Hydrating Spary先

屌你記住佢點串錯個字

點可以攞beth比唔公平，beth賣係真係費事扔咗啲嘢，唔係R𡃁妹錢

mk丁點解會同sue 反面既？

不過sue 都係垃圾黎
老公紅底 唔知邊一日遊行仲去左港豬澳

人地邊有屎盤咁等錢洗幾百蚊件衫都拎出黎放

我地作為老泥妹嘅妹豬粉，點可以唔through back番？

佢都唔會有單㗎啦
懷疑會唔會有塵袋同盒添
正常買名牌袋都會keep翻盒 保證卡 塵袋同單
但佢完全冇提過

睇返佢啲錯字都係覺得好好笑

最經典 辛苦我庚日日來回地獄又折返人間

我錯
攞舊屎同beth比
Beth咁有錢都冇佢咁着到成新名牌
人地咁多Hermes 袋都唔會拎嚟日影夜影

詳情請移玉步到痴線西pin message

淘寶高仿
屎盤：我賣真野！
邊個知阿？

屌 最尾張相好撚恐怖
冇眼白？

人間嗰個笑撚咗

痴線西ig有

R 韓星做friend仲要唔識串人個名
係度亂鳩咁心動
Who the fuck is Emba

比你快左講人間再見

對眼太細對con太大

賣二手衫個價錢仲貴過全新？？？？

冇撚嘢呀呢條偽黃臭閪
平時污糟邋遢taste又差，啲衫咁都有人要

送俾我我直接捐俾乞衣呀

垃圾BEGGAR SPOON CHAN!! 擺到明呃錢

好撚柒就算唔識韓星Amber正常你聽到Amber都唔會串撚左Emba下話...小學雞都識串

個放大鏡特效好抵死

睇一次笑十次

心有靈犀

616遊行有見過佢
btw tina都成日放二手衫上ig賣

推呢個

講返佢家鄉印尼定菲律賓話可能最流利
想叫佢一聲工人姐姐

垃圾深藍屎盤
你得兩條路揀
1. 退返錢比啲妹豬再送埋件衫比佢地
2. 將所有收益不扣成本捐哂比立場612星火etc

做唔撚到就一係喺KOL界攬住你舊牛油果永遠消失 一係加入KOL100

大把啦ABC kol老泥盤求其打個story都係錯字
Moning something excited

想講好耐 佢好proud of自己曬到咁黑好似abc 但我覺得佢黑到似工人姐姐

求求佢永遠消失係kol界
佢個樣同聲都好難頂

我庚世界第一暗黃

泰妹

好急住放睇嚟真係好等錢洗

黃佢老味咩腳趾啲老泥就黃

呢排疫情影響冇得cap水

又真係好黃啵屎盤
個肝有事？

點先可以令呢班垃圾KOL徹底收皮
唔想再見到啲公司送禮送錢比呢堆社會寄生蟲

佢啱啱仲影住自己打喊露㗎

咁又唔係喎kol好少窮撚出身 數嚟數去都係虰虰芊芊

根本依個文化就係垃圾
將啲成本轉嫁返喺消費者度

再加埋佢個12小時希臘filter即刻變橙又得 得咗

Pkj

真心又冇貢獻又冇內涵 日日就開story幾十個「thx」pr送野比佢地
如果我係個pr間公司嘅高層知我啲下屬送埋比啲咁嘅閪人我會慶到瀨屎

消費者真金白銀買堆product自用
垃圾KOL唔洗錢就可以有齊一set化妝品護膚品試用/賣出去
好撚唔公平

因為thug life啊我地睇到就真係fuck life

可唔可以爆下屎盤同cty既野
好似唔止一位絲打知

仲要成日見到佢地勁大洗勁浪費
好似嗰個丁丁買左幾千蚊盆栽植物擺喺屋企
明明自己勁驚蟲 見到隻野都喺到叫
為左影幾張靚相分分鐘嗰啲植物擺幾擺就掉
睇見就嬲

等左呢張好耐

不如大家諗下實際方法
齋屌冇咩用 隔一排冇人記得 佢地又出返黎呃飲呃食

條女星期六仲post左藍店Cinnabon上IG story話有得食好開心

有冇之前post過出嚟著bikini嘅舊相對比依家個超級無敵變幻球

黃到999千足純金咁
講緊膚色

嘴唇好柒

唔放二手衫冇錢買日本奶 organic food

隻手抽筋

1）每日report
2) 有公司搵佢賣廣告 ig轟炸嗰間公司
3) 繼續追擊屎盤叫佢speak up
4) 識佢嘅人爆多啲佢黑歷史

唔好忘記佢d代購

乜原來佢隻手咁似侏儒

炸爆sponsor product公司版！但要日日做！多人做!
好似追擊cctvb d廣告商咁

樓主應該pin呢個message
或者出（2）個陣post埋呢段嘢係第一個留言

好似唔洗添
之前有痴線細話工人姐姐喺街市啲印尼鋪頭買廿幾三十蚊

同埋佢係唔係自問自答
柒過一獲

好的！睇吓有冇其他嘢一齊加落去

好景個時出個ig post ig story成係有幾千，多followers成皮都有
而家肺炎咪冇囉

好似追擊tvb咁

粉底同條頸兩節色

個個就係我
我工人姐姐幫我買個牛油果髮膜 20蚊 一樽髮尾油50蚊
好憎佢咁呃人錢
人哋信你先揾你買咋
明白代購係要賺
但唔好因為你出名小小就賺多咁多！

我庚係魔術師

再發育

藍絲mk妹收皮

唔知架 再發育包括對腳 目測屎盤有三米

嘩dnlm 平過男人

就算佢地d ig post 唔值錢，但點解佢地可以免費收禮物，我地要真金白銀買番黎？

佢地日日淨係識飲飲食食扮到靚一靚出event，你睇虰虰呃呃嘛嘛可以有錢租私樓自己住

隆過

第二張紅色泳衣佢嘅左邊胸就嚟跌出嚟 有一撻色差好似blur左咁 唔知有冇人睇到 好明顯係入面痴住個”nude bla”谷對大奶奶出嚟

但男人唔識變魔術留名屎盤遲啲賣豐胸丸
佢好中意mon po架
老泥盤，你第日賺咗記得分啲俾我啊

對農民腳板長過個頭

上面個張 右下真係賓賓咁款影到 副太陽眼鏡

呢條女真係不知所謂
自己著過既野
貪你浸老泥味？扮上菜

由6月到依家都係飲飲食食
平行時空嘅人
沒有ig你什麼都不是呀 ！

仲有淨係識一味抄人
快啲收皮
YouTube 毒瘤

SPOON CHAN大話精
用過2次講出嚟自己有冇笑

自己po過咁多次都好意思話2次
簡直荒謬

留定名等我庚speak up

好攰追致咁夜終於live咗
之前見佢講個髮膜咁勁都有諗過跟佢買
但原來佢咁樣樣好彩冇做傻妹豬
Btw有冇人知佢嗰個印尼髮膜香港有冇賣？

點解唔直接嗌佢屎盤

佢會以為自己係明星架呢啲人屎都費是俾

題外話
另一垃圾撐警Merry So翻生成功，搞左間賣衫店

去痴線西講
呢度集中狙擊屎盤

我已經整合好2
等大家post到40 我就推出尼

辛苦曬絲打

見過賣印尼嘢嘅鋪頭有

live完
Kol搵得多錢，好癡線
癡線在真係班妹妹又真係受
到底依班KOL既受眾係中學生定咩？
中學生都有咁多錢幫襯班KOL？

Afford 得起幾千蚊一條裙既應該都出緊嚟做嘢
但點解都咁蠢

去睇下先thanks!!

無所謂 唔好比佢呃就得！
我之前都有見到有痴線西po過samatha講價錢
但揾唔番
我驚我就咁講無人信真係咁平

瞓前再推

其實佢啲taste咁差
啲衫又咁誇張
買咗佢啲衫嘅妹豬真係夠膽着出嚟？
仲要依家佢推到咁出名
一着出嚟係人都知你係着屎盤二手衫

出緊嚟做嘢／大學生
佢地都有時間睇依班KOL IG，轉化為fans我先覺得神奇
班KOL有依班die hard fans就算做保險，金，傳銷，一定好好搵

好想知屎盤同cty既事
知既絲打快爆料

絲打 ig遲d可以整番個highlight俾佢

唔好助養beggar

唔好買酵素
無用咖啫喱嚟架咋
一開始你只係一尾會柯
唔會廋架

自己去跑步仲好喇
邊有減肥唔洗運動就廋
留返錢煲下靚湯仲好喇

呢條毒瘤
好希望佢快啲收皮

推到佢出嚟speak up

邊位
好心你地咪follow咁多垃圾KOL啦

Beth高貴好多

YouTube 出片同post相都夠做啦
佢應該一張相都幾皮野

平心而論
呢個樣都唔差
一般香港女仔樣
何必搞到依家咁
又抄人又呃人

痴線西dm師

痴線西post果班宅女咪係囉
又要屌又要follow

賣二手衫唔係問題
好似beth合理定價就得

係諗唔明點解spoon做kol咁多年都咁柒
有腦都知圖片搜尋就搵到原價

係咪得我一個覺得呢張相應該係pumpkinjenn個樣
成個look完全copy and paste....

佢都幾可憐
做左咁多年begger都搵唔到自己獨有嘅style 只係不停抄人
仲要每年都做埋啲柒野比人追擊

見佢成日扮南瓜都知佢戇鳩，唔係話真係好鍾意南瓜，但我的南瓜都冇佢咁乞人憎。
Spoon有一浸寒酸味。

我覺得佢好羨慕南瓜嗰啲生活，十足十嗰啲貪慕虛榮窮家女好想扮有錢女嘅人。

啱呀 大波d 同埋人哋起碼依家做下生意仔 唔係再靠廣告搵錢 雖然都係靠佢同babygirlo個個吸引人去買

屌你老味個袋成隻滷水蛋咁

屌手賤負皮咗sor

Story:Sold

係同pkj Tina jessica一樣未劣化之前咪幾好普普通通

其實呢啲KOL做乜要出黎呃錢

使用次數都作假 知唔知醜 樣唔樣衰呀

做youtuber做到佢咁柒.....英文差就咪扮abc啦....
有冇人記得佢有條去cafe條片 講咗半個中文字出口又收返講英文

搵人開個ig po佢d衰野 再係咁follow like佢d人

個袋都唔靚 俾多少少買到新款chole啦

Wa diu咩衣著黎

More

係呀好呀

LM

大話SPOON差唔多個個post都要老作下啲嘢先得㗎喎

快啲SPEAK UP啦大話精

係街打佢打到變二手仲會升值

香港ig界 充斥著大量呢啲 垃圾港女KOL
成班偷呃拐騙多 暗地裡仲有一班龜公幫手 助長呃錢賣淫
推大把想上位想紅既靚妹仔 落火海

屌 自己買野唔格下價係扺死喎

好心有時間推下文宣post好過啦

見唔到佢話time to speak up嘅story？刪咗？

Beggar

推到有speak up
唔係淨係呢單
仲有抄襲事件

舊架 到而家都未speak up d人笑9佢

買家係有責任格價嘅
但都唔可以忽視呃人果個嘅問題嫁喎
點解要blame the victim?

厚面皮到

唔係幫佢
停唔停產佢就可能吹水，或者官網/門市上面已經冇，佢就當”停產”

但係果個水桶袋話佢賣得貴過outlet
佢係根據自己買果個價再定二手價
outlet張圖係6190，佢賣6100
都叫平左90，都有好多妹豬會因為平90而買

跟住果件藍色衫
我當時係search過好似係三千幾近四千左右
佢話原價三千幾其實冇錯，佢都未必知個網減緊價
唔係個個賣二手野會search埋而家幾錢既

其餘扮用過一兩次就真係佢仆街同蠢

睇人仆街最開心

我以為你話日本妹係二手網站放自己個男朋友出去

如果佢果條係正版既話
原價係賣72美金

中一樣都有得兜
中晒咁多樣就知咩料啦

追到後面先睇到

佢d袋攞去二手網放曬都唔知有冇5000蚊

屎盤心虛閂咗comment位呀

推呀

呢個post唔好咁快沉

想睇呢條仆街收皮好耐
做作到嘔

咪玩啦
sue咪係靠泊到好碼頭
但雪姨咪仲仆街 賣個濕鳩空氣清新機話勁過口罩
在我角度我覺得雪姨仲仆街過dingding
追開痴線西我知依個老女人幾恐怖
Dingding賣酵素係抵屌
但佢可以同bobo keep住fd 似真心對朋友好個啲
反而sue同雪姨身邊一個二個都係合作partner

ASOS 好似用app 入code 有八折

抄上抄 間離個個唔好得去邊

正

無有錢人屌佢

推 收皮屎盤

好撚憎佢 樣又柒 又厚粉
睇佢同件牛油果條片 都知佢性格一定係勁西既死港女
仲要學人賣二手野 呃妹妹錢 唔推到你仆街都對唔住自己啦 屎盆！

推 唔想再有傻妹豬俾老泥妹呃

推 唔好俾佢沉

推 老泥羹左抄右扮已經乞人憎，依家仲要呃妹豬買佢著過充滿老泥味嘅衫

Cls
中環金融才俊 日日做到仆街，一個月都係得幾十K
D kol賣下2貨，接下廣告一個月6位數字收入

集體推到班所謂kol收皮啦

Spoon姐表示：我覺得係一場網絡欺凌

真呀

屎盤實話人網絡欺凌

Spoon幾時speak up

班妹妹仔無知, 但條PK就利用自己係班妹妹心目中既所謂"名氣" 去賣貴到唔值既二手野. 咁呃人你唔怕有報應嗎? S小姐
最可恥係二手野扮用過幾次, 重要買新野都同你個價唔係差好遠.
我唔好買新既用? 貪你用過臭咩痴線

屎盤
唔靚囉

叫埋啲朋友一齊閂埋

根本佢買嗰個價都係鳩作
同埋佢點會唔知個網減緊價 佢上官網cap model張相㗎喎

真係唔知咩世界
好撚心買個啲係咩心態
同樓上講電子雞一樣
好心唔好咁痴線啦

老泥spoon收皮

呢條八婆仲未收皮 幾年前已經話佢抄人style 仲要咁撚樣衰

佢又諗住今次冷處理
記得千祈唔好喺其他kol ig post度放依個話Post link

佢嘅fans可能就係鐘意佢用過嘅好似明星啲嘢啲fans會想要咁但佢只係一個youtuber 唔明點會有市有價

地球癌細胞

要有幾on9 先會幫佢買

屎盆唔比人留言 正臭閪
繼續追擊唔好停

知道女神冇job 甘心做水魚資助女神買新袋新衫

用左三次了

咁佢city cm grad既

商品說明條例？？

推到佢冚家剷！

推到佢好似老佬B咁收皮

大佬B

推呀!!!妹豬唔好再信d KOL啦
睇清楚佢地d真面目

之前pkj冷處理過到骨之後
個個都學佢

Btw IG report spoon

喺度鳩吹話自己因工作關係而成日要買衫
你全部衫都係着去旅行影相架喎
同埋你好紅呀？
啲衫唔可以重複着
昆水騙徒屎盤

好大仇口？

有冇多啲料 例如電話

幾年前已經係咁
公司送比佢嘅衫
著撚過哂
都可以賣得貴過原價

屎盤靜雞雞dele左人地cm 條連登link ！
做咩啊 好怕人哋知道事實咩

原來已有前科

呢d 不嬲都係銷售技巧，想做精明消費就貨比三家，多d 做fact check，等於d 店舖話結業清貨，結左幾十年都未收皮。

一年前

No人地話自己係印民藉
明明父母係華僑

佢著過就升值呀

藍店拉麵
代購髮油食水深
人間再見

屌好撚on9
買啲野用黎打完卡啦就放出去

辛苦

唔撚點解出街衫只可以著一次
係咪太睇得起自己？
呃Like就呃Like啦Kol

好撚勁

樓主可以開2啦

痴線西ig整合得好好
以後可以逐個kol當佢整highlight

俾你生存到係KOL界咁耐已經執到
今次唔好諗住收皮幾日就搞掂 一係你永遠都唔好出嚟 一出嚟一定追擊你
你睇吓個post推得咁快就知幾多人憎你

樓主開2

馬拉松兩件5折
買除番開都係百幾二百蚊有找

陳庚佑收皮

你睇個post推得咁快
就知佢真係好黑人憎

我試過喺2手市場同spoon買左件衫 返到屋企先發現膊頭穿左個窿 仲要睇返係佢喺美芝買返黎嘅廿蚊衫...(佢有拍片)

咁撚賤
賣啲爛嘅衫

真係冇改錯名，乞衣屎盤

垃圾老尼匙羹收皮唔該

佢最錯唔係賣二手嘢 係個價錢要合適 明知自己已經唔係人見人愛 就好心放係另一個acc賣 咁咪免左有話柄

太多圖廢時post
大家想睇圖可以去痴線西ig

將會繼續更新

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫(2)

希望spoonspoon會覆我

好快就被block

屎盤訓醒未？

係咪準備好第二輪賣衫賣袋

屎盤幾時Speak up

個個都WFH
屎盤諗下點speak up好過
或者拍條片影自己喊扮無辜

佢做得出架

今次醒少少啦
唔好copy model 啲相
自己着上身影嘛
但你咁成身老泥 又瘦到咁梳突
着上身只會嚇親妹豬

佢應該無乜朋友pkj應該係最開心個個，記得pkj好僧佢

真架？點解？

好撚肉酸依啲所謂KOL

我覺得你可以dm比佢repost左果啲整佢pancake啲人！

屎盤咁急放prada袋係咪趕住聽日交租呀
冇咁大個胸就唔好戴咁大個bra
搬翻公屋住啦老泥妹

大家唔好俾佢停

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫(2)

準備去2全力追擊

之前就算有kol比人鬧 點都會有一兩個護主
點解今次一個都冇既

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers錢買名牌換新衫(2)